[突發] 大J反完送中 去支那參觀成人玩具工廠

🔞參觀成人玩偶工廠！超真實女星頭作價5000蚊人仔？！

真係唔識死

抽完水咪又係奶共
大家都記得條仆街借高登上位啦

樓主快啲走，而家大丁上左神枱唔屌得咖

比小學雞睇差唔多啦
小學生鬼理咁多咩 有片睇已經要多謝大j哥哥

我預左比人負評
快d負評我

試下網上報公安，話佢搞港獨

唔好咁啦
如果係劉馬車我報硬

唔睇啦 悶

香港大撚把呢D人，反完送中轉頭北上飲喜茶食探魚

垃圾始終係垃圾 反左送中表左態都只係舊反政府既垃圾
大家唔好比佢再次上位
利伸舊登嗰陣已經睇條撚屌唔順眼